岩岩睇左HBO套Chernobyl ....

最尾主角有段野真係好正....
We're treading on dangerous ground right now, because of our secrets and our lies. They're practically what define us. When the truth offends, we, we lie and lie until we can no longer remember that it is even there, but it is... still there. Every lie we tell incurs a debt to the truth. Sooner or later that debt is paid.

最後d記錄片段真係睇到都幾心UP，真係全部係真實發生過的事，入面全部都係活生生的人...
套劇入面d政府官員個個你推我，我推你，逃避現實，永遠只係想維穩......
真係不免聯想起今時今日的中共同港共政權...

你睇下而家港共政府？日日喺到講大話你就知獨裁極權政府幾恐怖